[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(15) Patch4.4狂亂之前奏曲

此POST情報為國際服，陸服為獨立服，故不適用

大約1個月小更新，3個月大更新
製作人吉田直樹頻繁既LIVE會報告遊戲最新狀況，更新情報等要素

可以免費試玩到35lv

Benchmark

2.0

PV

Answers

3.0 蒼天のイシュガルド

PV

Dragonsong

4.0 紅蓮のリベレーター

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

4.0追加職業 侍

4.0追加職業 赤魔道士

黎明

遊戲畫面

FAQ:

如遇到i2501問題請轉用手機3G/4G登入/比錢

1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美(NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本

而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney

2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放係邊(影響ping值)... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay

3. 點買game呀?
A. 請參考下面買game攻略

4.PS4同PC版共通?
A. 係架. 都是玩緊同一個server. 不過如果想PS4/PC 兩邊走就要俾哂兩個版本的錢開通左個Service 先.
月費就一個可以了.

5. 收費如何?
A. 大約一個月110 蚊港紙

6. 語言介面
所有版本都可以係Launcher轉日文,英文,德文,法文.

7. PSN
你玩乜版 就要用返邊個Region
注: PS4版唔洗PSN+都可以玩到

8.戰鬥有冇鎖定?
有

9.1-50lv其本上跟住主線quest去做就可以，呢隻GAME 1~30lv比較單機向,當然可以搵巴打一齊打副本

10.50lv後有眾多BOSS戰打，建議養成睇攻略既習慣，否則比較新既BOSS戰會有因為死一人而全滅既可能
攻略可以去巴哈/youtube睇

11.由於依家bahamut等熱門server封左唔比創角,建議大家去ifrit服

12.雙方要online先加到好友

直升水/冒險錄

真心唔建議啪水升
因為呢隻game唔係等級等於一切

無技術有等級都無用，入副本都唔知做乜
仆街啲咁講，FF14唔係無雙，地城死一個已經有可能滅團，坦補就更甚
官方其實好好，新手慢慢升上去個陣，地城機制會慢慢咁去教你，等你去熟悉
如果你直升完辛辛苦苦排到入去打地城，一王又一堆箭嘴係頭頂又眼又呢又路，你滿頭問號又係咁滅團到投票解散，咁又何必呢

劇情方面更加唔洗講
比你直升完又點？一開波劇情就睇到一舊舊
呢條友邊個黎？佢又講緊邊個？
補劇情？時間都唔會少得去邊，咁不如邊打邊學邊享受
因為2.0、3.0、4.0既劇情係環環相扣，而唔係獨立，你缺少一塊就好易錯過伏筆

衰啲咁講，劇情唔睇淨拼副本既話，我唔覺得會長玩得去邊
當你自己代入感為０，而人地係到喊係到笑，你就淨係做跑腿
跑得多就唔知做乜鳩、覺得千篇一律就棄game
咁我覺得就無謂比錢買遊戲比月費啦，左轉黑橘免費online會比較好，起碼唔洗哂錢

直升前，諗清楚
一個帳得一次、升完主線無得重跑
自己千辛萬苦去參與個種感動係無可替代
希望依然決定比錢直升既人唔會後悔

—————————————

對於伸手黨既人，我有以下既野想講：

如果係到問任何因為直升水而錯過教學既問題，本人一律唔會回答。
用得直升水就要預左做功課，你唔做功課係你既錯。
爬文自己睇新聞睇影片睇攻略係基本、亦係國際服既禮貌。
睇完唔明上黎問係可以接受；唔睇上黎伸手就自生自滅啦。
改版初期個個對新系統都係一堆野唔明，係大家都測試緊既前題下做伸手黨係無人有時間去理。
國際服有國際服既禮貌同生態，希望各位直升既人可以理解同體諒。
如果你覺得要自己爬文做功課好辛苦、又或者中意自爽就好但又好愛FF14，請左轉陸服多謝合作。

順帶一提，可能有巴打去左巴哈問
請大家發文前先睇睇板規同置頂文，避免時間花左但又無人理，感激不盡。

買game攻略

詳細請參考呢條巴哈link:

早腸係

入gaia ifrit啦，無鎖國又有香港公會，
可以in game密我或者其他人加你
Reg Dana
Cwksama Ifrit
Dante Sparta
Shibira Nan

駁唔到

新手留名

收到Wind 組長係

LMLM

尋日打朱雀臨入enrage跌咗落街 一個累全家，唔係實過到

真係好toxic

過唔到4樓廢物留名

入左隊hellow world練習pt
前半 占星: 連攜w點行

未換400武器之前費時雷人

唔洗400武器啦 你有實力怕咩

灰灰綠綠忍者 無實力廢j
下版玩龍騎算

買幾支G3水就會上返去藍字

典牙Lolicon

右典牙

我刀系

金碟遊樂場真係好恐怖

點解咁講

我已經兩個星期冇離開過

賭場?

係 幻卡同金碟$換外觀

識玩一定Lovm

自從入咗LLL ,終於溝到女

依個冇玩過 完全唔明點玩

過唔到３樓
話說最近好多himechan白占

一直都

我都想做himechan比人carry

有無8000宮本武藏或者8000比比帶我過4F呀

今日卡左成日門神

8000宮本武藏

換左套兔女郎裝,一場入後半

兔女郎之力

唔好講笑
上次門神死兩件dps
一隻侍打番晒d傷害番來輕鬆入後半

袋住先 賽季完應該跌返出10名外

玩得勁既侍3-4樓都可以救世界

玩得勁既(填充) 3-4樓都可以救世界

新人留名 好耐之前玩到廿幾lv就無玩 而家想玩番

打唔到7500以上真係救唔到世界

我識幫大佬回tp
唔好唔要我

點解大消化日冇得放早？

角色語音邊到開

係咪出技D人物會嗌果隻?好似同一開始揀角色揀既聲音有關 有D會叫多d 有d叫少d

好耐無試過層層有野拎

我都有
書

食新鮮的大便啦你

我層層都有本書

4樓最後0.8%
我係廢物綠色dps

我承認我係咁嘅人

どんまいどんまい

要堅強

四個星期第一次有野ROLL

Sad but true

後半詩人第2支藥係唔係同魔人分開用會好d?
一齊完cd就到 hello world2

總之飲3支就得， 我覺得係hw2後

蘋果做乜鳩

過關
8k黑魔8k侍帶飛
我唱魔人算了

8k黑魔

有無詩人巴絲黎打
仲搵緊人嫁

恭喜

想問下有時見到啲人又騎飛龍又騎熊仔 點先有 好鬼靚 同埋啲人武器同時裝好正 要刷到先出？

通常D外觀都係製作整出黎/打副本出
只要岩職就可以投影個外觀去你著緊件裝度

除左某幾隻座騎一定要係商城買之外
多數D座騎都係做任/打副本跌/成就/節日限定任會送

琴日二層差3%
放冰 再去分傷好難輸出
又易死人

今次2樓難過3樓
3樓又好玩過4樓係咩玩法

今次2樓最難

想問下商城係邊 搵極都搵唔到

官網有個mog station

仲未好掌握到後半後半

唔該哂 啲時裝好靚好想買

如果想開心為什麼需要等

全都買

過左3樓啦雞

原來而家Daily PVP係每日唔同的戰場

Cry左 死兩次灰字

過到就得啦

燈你唔死

有無人想互換邀請碼 喊出黎得番兩日先知道有呢舊野

57PVJT6Y

你果鳩鳩鳩鳩粒靈砂搞掂未

咩來 有咩用

初通關冇紫字都會比人拎出黎鞭嫁

無

聽講做軍師可以食到好多拉拉

聽講條友暴斃左

好似會有座騎之類既item拎
官方右手邊有一頁有講

對 有三款坐騎 你邀請左果個玩幾耐都有唔同reward 比你
頭30日Free subscribe 先有得入

軍師戰死咗啦

新手想試下入坑 突然好懷念以前打online game 既日子 有冇咩群組定公會可以入？

ifrit果邊個公會長期有二十個人online

仲未打夠創世 今次 了

係今日限期咩 無見佢寫幾時到既

你比左一次月費就會無左

仲想換個條龍坐騎添

叫fd玩 你邀佢

有阿 叫左兩個一齊玩 但條龍坐騎要3個先得

同埋想問 係咪就咁俾code佢地 叫佢地俾月費之前入就得？

yes, 你係mog station會見到你邀左幾多個fd

唔該

大消化日
又要求黑魔侍帶飛

SAFE

成班廢青毒撚晚晚掛住打機

你都戅鳩 個個返到屋企都仲做緊一級二級生產好不

好過你個廢青掛住打零式不事生產

駁唔到....

嘈咩啊 溝埋全部都係雞

係咪認錯人

打零式係服務性行業黎…

我已經預見今個星期又打工

做歐皇老闆奴隸可恥, 固定革命才是硬道理

我game都未買 應該買ps4定電腦？ 有冇咩教學

電腦SPEC如何,個人強烈建議PC

因為打字方便,加上你用PC其實都可以插PS4手掣

可以免費試玩到35LV 建議體驗下先再決定買唔買

個人就兩邊PLATFORM都有玩過

PS4打字如果你唔插KEYBOARD真心會好煩
第一件事係冇速成用
第二雖然玩耐左你會記得要禁幾多野上下左右去PICK個倉頡碼
但一定冇比平時打咁快 EVEN你識打倉頡
但打日文都OK方便 佢會識得幫你自動完成D句子同IN GAME用語出黎
比如我打個あ佢會自動出暗黑騎士(其中一個職業)

PS4另外有個問題係只有30FPS 仲會DROP FRAME

好處的話佢經PSN感覺上冇咁DELAY 仲有PS4手制可以無線

PC就當正常PC GAME咁 不過FF14食效能唔多 我1060都已經推到最高畫質

已開ac 今晚down尼試下玩

咁睇尼都係pc 比較好 你地有開公會一齊玩？

係丫 目前日日都十幾人ONLINE

多數都已經升滿LV 打副本唔夠人一叫多數都有人幫

生產職業都有人玩 有野想整都可以問

想加入倫敦爆發水既生產團隊更加係WELCOME

敦倫爆發水

早腸就係啲大戶

入火神@早腸

暗號係： 早腸係

今個星期竟然ROLL到支藥
然後

5個星期無ROLL過石

早腸係黑奴 要挖靈砂

3樓拎埋條褲
4樓拎左箱+mount
我可以打7k了

重未過到o9s

已經打算做16周義工

非常有機

又立flag

終於過二層

帶我飛#adore

求吓各位唔好再燈

其實我覺得2樓難D

睇下今晚打下三層先

燈燈燈燈燈 燈 燈燈燈燈燈 燈 燈燈燈燈燈

三層合埋眼都贏到

想睇合埋眼

平時用屎忽打開機

移民過去火神有無人會接濟

來吧

今次個Event 同前幾年果個一樣可以變NPC
簡直係可以玩到角色崩壞

我都等人接濟

有無得連屋移民

平時熄開mon打

想玩, 留個名先

順便問下邊個ser最多巴打, 同埋咩職最受歡迎?
仲有用手制會唔會好難玩, 見佢咁多技, 手制應該放唔到咁多技?

去ifrit
手掣可以換幾版技能 唔洗擔心

你用ps4 定pc?

職要睇你想玩坦補定dps

其實最想玩侍, 睇落好型
但我見好似唔係一開頭用得
所以問下有冇咩職開頭嗰陣好升d

坦補, duty finder唔使等到2046

應該用pc, 但我鍾意用手制打機
我見話兩邊都用就要開通哂兩邊
咁一邊買complete pack, 另一邊買starter pack得唔得?
sor, 好似問左好多問題

用pc都可以插ps4 手掣
要用哂兩邊要買哂兩邊pack無錯

買starter pack個邊可以入到game但玩唔到starter pack以外既內容(3.0 & 4.0) 你當係expansion pack

pc可以直插ps4手制玩

侍要有complete pack +某一職50lv

可以簡其他先 (暗黑，占星，機工，赤魔，侍要最少50之後/主線解到某個位之後先開放)

唔想排隊就坦補

savage係咪冇得玩farm

週限

咁咪打到2046都未齊裝

有保底機制，用書可以換裝

同埋如果有得係咁刷，邊拖到D人交月費

唔該哂答我嘅巴打
今晚返去試下先

解限前係一星期一書，書可以換野， 最多都係十幾星期 不過座騎無得換 Roll唔到就繼續打

玩補打零式已經好悶好攰
個個星期都係賭班DPS 唔出錯、夠輸出
是旦一個錯死咗
就算你完全No Miss 又救得起所有人
打到尾差1%就係某條友累街坊

同一樣野個個星期做，做咗7個星期都同第1個星期無分別
錯既野又係同樣錯，打的數字又同第一個星期一撚樣
你老味唔夠輸出打唔贏木人咪撚再入來累鳩人好唔撚好

入Gaia Ifrit啦，無鎖國又有香港公會，
可以in game密我或者其他人加你
Reg Dana (雞)
Cwksama Ifrit (雞)
Dante Sparta
Shibira Nan

職業的話玩自己鍾意既啦 因為有愛先會練得成
其實冇話咩失業唔失業 始終要睇個版本點改
有時今個版少人想組 但下個版又突然起飛
好似上個版占星術士失業 但今版突然佢又變左MOST WANTED
侍對上個版都比較少人組 但今版都起左飛斬爆曬D小強
然而最重要都係要識玩 打得好同唔好中間個表現可以差成2-3成

不過如果你唔打END GAME 8人副本的話其實強度同職業特性真係冇所謂

如果想升得快的話推薦玩劍術士起手 一來坦職 二來起手兩坦中最易玩
補都冇坦咁好升 加上平時打怪用坦冇咁易死

利申我都係手制撚
手制方面只要唔係起手就玩召喚士同學者我諗都唔算難既
佢手制有8頁 8 x 2可以用 加上如果係PC玩仲可以用到KEYBOARD HOTBAR
要用左邊8鍵就HOLD L2 右邊8鍵就HOLD R2
換頁係R1加↑↓→←OX口三角
或者仲可以SET L2→R2, R2→L2, 雙CLICK L2 同雙CLICK R2做指定一頁既其中一邊
基本上玩習慣左同KEYBOARD個手速真係差唔多
但如果要用手制玩既真係要D時間習慣個控制方式
主要係換目標 GCD中間換頁同走住打隻手要點GRIP個手制
目前多數職業都係去到2頁手制HOTBAR都玩得曬 係有時有D野要放去第3頁度用
但係召學仲要用多些少制黎控寵 放得多既可能有4頁

固定有樣野比街場好就係可以光明正大屌人打得低

係咩

我地成日有人叫唔好打咁快 細怪死太快會甩BUFF

唔該哂巴打
琴晚已經係ifrit ser開左隻劍術士黎試下
不過太攰開完隻人就瞓左

龍騎？

好似巴術士們都叫過 射少左粒豆豆
我都叫過 少左10點黑血就過場

我地有人專精侍 有咩唔明記得問

竟然有雞玩ff14

雞LM

我就係想反你

反了反了

想買PS4美版點樣做？係咪仲要買gift card入？

唔知收唔收paypal,但一定要用美版ac上ps store買

我以前要Amazon 買gift card, 屌宜家直頭唔賣

經過上次3層洗禮後我有理無理沖左先
今次2層已經隔開左班player
頭一星期過到2層上到3層就好順

固定算啦

野團既 求神拜佛星期二早D收工返去打好過

為左座騎+唔想個個星期打工 搵左隊7日人半固定
希望唔會 君だけ部外者 啦

我果邊越來越少人打

轉過黎gaia

gaia晚晚百幾二百隊高難度

各位打爆點數未

未,慢慢打

一日打一轉expert, 5日啱啱好

其實坦嚟講打木人重唔重要呢?

打得爆就得啦

DRK ilvl 283
唔食嘢打o9s啱啱好打得爆, 食埋嘢就多5-6秒淨
o10s就真係差幾個%

283定383

283打得爆9s

383

報驚

380無飯藥 打得爆O11S隻木人仲有幾秒啵

你係咪食唔盡GCD或者堆技CD番黎用唔哂

我見佢買starter pack會送30日
咁如果我買pc starter pack + ps4 starter pack 會唔會計我60日?

印象中好似係用唔到兩個

啊!
原來又到消化日了

每個星期既開始

383照計打得爆O11S 記得GCD要KEEP住轉

大義工日

已經齊裝等玩rdr２

仲有兩日

仲打緊DDFF

今日拎到座騎就落尖沙咀祼跑

留返啖氣暖肚好過啦你

第6個星期,比人騎到臭哂我都仲未拎到

可能因為

組長係雞

蛆蛆乖

我想騎甲蟲阿

啱啱買左PS4 complete pack
但係正常玩幾耐先升到50lv

捱過左沙之家先講啦

未驚過

因為唔知咩黎

捱過2.0先係哩隻GAME正式既開始

開始個故事，你唔係太仔細睇（大部分都睇唔明）
又唔係好Care個背景
有優遇Buff 的話大概1星期唔駛就50

真心有閒又想自己「玩」劇情的話
完曬去到最新Patch 後再開個角色玩一次

佢早期內容例如「リトルアラミゴ」唔去到後面根本唔會知個意義
玩完曬，知道後面的劇情來睇成個故事
先知前面做緊果堆跑腿有乜意思

希望 絕望之燈火

放天燈啦喂

最近覺得每週最期待的發展咁就完咗

發展完可以繼續捐錢 唔知下次起咩大白象工程

如果仲有下次既話

幾時重建イシュガルド

最難頂係完2.0打完大佬入3.0蒼天前果段 劇情又長又唔關事仲要打唔到多經副本升lv 果段真係推薦speed run左佢算

仲做緊一開頭周圍走嘅任
會唔會有免費座騎送, 行得好鬼死慢

20lv任入左GC後有陸行鳥,可以上座騎

姐係我要跑多10lv

もしもし…聞こえる？ミンフィリアよ…

咩黎
我剩係識
聞いて…感じて…考えて…

兩句都有聲

有人加左你入未

加我入咩?公會?
我早期好似單機多所以冇搵人

我地有個CHANNEL吹水 可以問野果D

咁我而家應該搵邊個
btw 我叫Z'weta Toki

火神左強大了

DDOW 強大了

DDOS*

無阻我2個鐘消化完(又打工

嗨

找數未

屌你早腸 又抽齊

嗨,仲玩PAD牙?

垃圾驚

抽唔齊

Roll99可恥

想放工了

ddos

終於順利玩到, 好似

DDOSXIV

請問係咪仲ddos緊 ？

近兩三星期一到日本時間6-12點就黎料
但似乎每次都係唔同既人中招

昨晚打打下DDoS到啲人上唔番來的

想開多隻人做サブ,係咪應該去TONBERRY?

何必要自殺呢

開隻人叫Black Pooh

我都想開多隻人個名叫DDoS

叫DPS NOTenough

bam

Idontuse ACT

無聊找下Act 睇下有無人叫DPS NOTENOUGH
點知見到有人叫DPS Machine 仲打98 出來

machine才打98.渣ga

利申灰灰綠綠

good news bad news

呢單經典！
比果班白之妖精笑到我死

收到風今晚有人要去尖咀祼跑

價錢唔會差好多
加上5.0起碼出年6年先出

你可以選擇DL左試玩版試下先,覺得OK之後直接買BUNDLE

買

歡迎你加入 巴打咩服?

加入火神大家庭

東貝利
早期副本唔駛講太多野
來來去去都係よろしくお願いします同お疲れ様でした
連鬼佬都識講

祝君好運

東貝利係日服好出名

出左名臭

趁仲未買就轉過黎火神

我用例子去答你

Quote 番舊文：

遇到奇人再講
唔知係咪痴埋東貝利零捨多奇人
試過排一星打28 ID 鬼屋
用坦排，打打下覺得唔對路點解條血補唔起
裝下個白魔，發現佢著緊果套係「真⋯⋯Maid 裝」
唔係投影係真係Lv1 果套
我真係唔知佢點入場

近少少昨晚打O1s
Boss 第一次出火球會連帶龍卷一齊出
我見住隔離隻赤魔明明企果個位係無事
龍卷一出佢走埋個龍捲度
撞一次！無事，未死得！
再撞一次！無事，不過就死！
然後再撞埋去一次，今次死啦

我心諗：你仲乜鳩啊壞制呀？

再Quote

你話我係歧視撚都好
見到東貝利的人真係一如見鬼
完全係懲罰遊戲
Ok 我知道東貝利好多好唔錯的人
但絕對比呢班老鼠屎拖累到無人Join
次次打ID又好、Raid也好，零含特別屎或者性格大師
就算唔講野都好，真係IP都唔駛check就知又係東貝利人

自己掉個開幕Marco 出來然後自己行錯做錯係咩玩法

又或者個坦拉住隻怪面向隊友齊齊AOE之後，叫其餘7個人應該自己走番去隻怪後面，而唔係佢自己去修正番個位置:

Gaia dc>ifrit

DDOS未

未夠70轉乜鬼啊

重升仲快手啦

係，去火神開人仲快

利申東SER生活過

果邊D老外主要係東南亞人星馬人ETC
吹水係幾OK既 但唔好EXPECT佢地識打機

梳囉

你係東貝利的清泉

唔好話我歧視
我識禁多個東貝利人得一個正常
其他做人個心態根本有問題
white trash果隻

好快升得返姐, 應該
利申21lv

入火神叫早腸（ ）同其他啲佬用坦補同你排入dungeon 好快升翻

冬貝利太出名伏了 同埋呢度多數都係Gaia DC( 利申：巴哈）同DC起碼可以搵早腸carry

不過早腸唔carry我

冬SER CF滅團機率好高 打個3星都要打半粒鐘

信我地，重玩(火神多巴打

如果唔係你留係tonberry一定後悔

坦補通常秒排快d

過到去火神ser有成班巴打帶你升
dps一樣秒排
利申唔係火神ser

屌你老母, 又DDOS, 又唔比人打機

到底係邊隻垃圾GAME搵人DDOS FF14

山口山

agger

DDOS

吉田得罪人多今次被人ddos
個ser冷清到想清下cd都無隊

終於消完1-3

求神拜佛唔好星期六日先DDOS 我想練四樓呀安西教練

吉田加油

4F HW腦内練習(?)

FFXIVプロデューサー兼ディレクターの吉田です。

現在、日本／北米／欧州すべてのFFXIVデータセンターに対し、各リージョンのピークタイムを狙って、かつてない規模のDDoS攻撃が発生しています。
これにより、北米ではさきほど大規模な回線切断が発生し、ご迷惑をおかけしました。

FFXIV開発チームおよびインフラチームは、各データセンターの上位ISP様と協力し、防御策を展開中です。
この防御は上位ISP様との連携が必須となり、攻撃パターンに合わせて細かく施策を変更し、サービス全体の停止やダウンを阻止すべく、24時間体制で行われています。

防御の際には一部プレイヤーのみなさんのFFXIVサーバーへの接続経路が、平常時に比べて遠回りになる可能性があり、その際には通常時のプレイに比べると、幾分かのラグや遅延が発生することになります。誠に申し訳ございません。

全体サービスが停止とならないよう、防御を行ってまいりますので、ラグや遅延などについて、どうぞご理解と、ご協力のほど、よろしくお願いいたします。

DDOS死全家

ddos狗死全家

今晚無咩野?
係要打零快就快

Teru真係好痴線
改完個角色做貓男唔夠
出節目自己玩埋Cosplay

睇黎佢真係好鍾意FF14

佢真係唔係好顧自己的形象

比第一頁個post陰左開左個日本試玩ac,依家想買比錢果到瀨曬野

ｗｅｂｍｏｎｅｙ簡單

當然要係日本買，香港好貴

至於買starter pack, 可以直接上amazon jp用香港信用卡俾錢

WEBMONEY解決問題

用緊日帳 用webmoney買都唔太麻煩

早腸係雞

網上有好幾間支持入數紙 銀行過數 實體舖 垃圾G付寶買Webmoney 其實算ok 方便 同埋感覺日本個Mogstation（課金買騎寵/衫/舊活動產物）減價多過歐美

好似前排日版個雙game有減半價 但美版一啲消息都無

未比錢就開番國際ac
不過日帳香d

睇唔明d日文，最後開多個新英國帳，平美版先百幾蚊

近排歐元好似平左?

美版之前都有半價，同埋有時steam sale都會減價
mogstation冇分日版美版，減價都係同步，最多因為用日元同美金結算，計返港紙可能差幾蚊

入左公會未

咩都未入，又要跑多鑊walking sand

加油 去到RISING STONE仲難頂 不過過左之後就開始好精彩

如果有巴打唔小心買錯歐版2.0又未買4.0可以搵我 我有多幾隻免費 不過歐版比月費係煩既

請來一次沙之家

btw 可以係水都坐船過去 行小兩步

收唔到email

このたびは、「FINAL FANTASY XIV FAN FESTIVAL 2019 in TOKYO」の入場チケット購入にご応募いただきありがとうございます。抽選の結果、当選されましたことをお知らせいたします

我收到......叫我交月費封email

電子ticket官方講明可以經個agent網交易
買完一齊去啦

抽中左之後買電子飛易唔易買 個網應該受香港地區?

可以網上用信用卡，佢話要收到sms既手提電話，應該都係收QR Code?

下面有寫用app拎， 之後staff用個tool掃證入場
但唔可以cap screen

チケット券面を確認後、スタンプポンでラクラク入場できます。

※チケット券面のスクリーンショットではご入場いただけません

應該有訊號就得， 佢用app拎ticket
電話號碼問fd借

有上網先岩 打錯

我錯了

佢開個app會check你電話號碼(要日本sim卡
麻煩了

我記得開APPS果陣可以用香港電話認證
但個問題係你果兩條LINK寫剩係受日本電話

佢驗=綁， 然後再驗你依家電話個no係咪綁左個個

姐係佢買飛一定要用日本電話
但如果呢個位揀左香港電話認證既話就唔會受你個電話號碼?

唔敢搏，一陣買飛拎個陣話你電話唔岩/ 入場唔係日本電話唔俾入就pk

去古狗大神問下先

唔關事
我前年入場果陣都係用呢個APPS
但果陣佢唔洗我填電話,剩係填AC就得,同埋第一次開APPS果陣佢比你用香港電話黎認證
入場前開定張飛出黎比STAFF嘟一下就入得

個問題係今年多左個電話認證
因為佢個網本身係受海外人士玩 (佢個網有中文版)
但頭先條LINK寫住剩係受日本電話認證
唔知比唔比你填香港電話落去

應該咁講
個APPS比你用香港電話黎認證個AC
但FF14張飛"似乎"要填日本電話

前兩年唔care實名， 今年乜網乜ticket都要電話認證防轉賣 google有人話到場，但唔係「插日本卡」 個app會用唔到(拎唔到飛)

係近呢年先變左要插日本卡?
之前明明唔洗

消化唔到 食個飯先

條link講果個步驟上兩個星期前用香港電話試過可以就咁認證 (an,ios)

拎飛(係會場入場) 個下唔知得唔得

我係怕佢app進化到 即場個staff打印個陣會check你電話入面張卡係咪日本卡

理論上應該唔會入唔到場 場飛出現左係你個APPS度就得
個問題反而係你依家買電子飛果度比唔比你填香港電話

應該唔會既

我睇呢個POST話得

佢地個邊好似係個團有開海外， FF好似無？ 買完飛試下先

收唔中😭😭

抽唔中😭

唔識日文無諗過抽
早2年有諗過去

唔識日文照去感受下個氣氛嘛
不過冇飛....

我係驚佢到時拎飛要用返你登記個手機收SMS 但你人係日本收唔到香港SMS

去中國版果個

條死人毛點都唔跌落來
最後件大褸用150萬同人買
好似而家要170～200萬

拉拉

開漫遊可以收sms

咁應該冇問題 不過前題係要有飛

香港開個Party 睇直播

火神跌到120-130萬
拉版買料自己整110萬左右

鄉下買嘢乜都貴過人

諗緊要唔要現場轉播 (如果俾影相)
叫緊同行d fd cos住去

開party房 坐定定睇

有冇人有抽到2人可以分個位黎

好似出左事
海外勢係twitter話 個EMTG唔用「日本電話」開AC係「買唔到飛」

諗緊用紙ticket唔抽優先飛算

要有日本地址收信吧 雖然其實唔難

今個禮拜咩撚都冇 得隻騎到臭既座騎

咁都好過無

收到正確消息指
你個APPS可以用海外電話認證
但買飛果下你一定要填日本電話
姐係你一定要用日本電話認證個APPS -> 買飛果陣填番你認證果個號碼 -> 收短訊 ->短訊入面有條CODE -> 係APPS入面入CODE拎飛

成件事最反智係個APPS/抽飛果陣官網係有海外呢個選項
但買飛就一定要填日本電話

DDoS attack!

諗果個人無考慮海外有人會買飛
不過保障本土人買到先的做法我唔反對

yes, 已經仆街左兩個email同hk phome number

諗緊香港邊度有可收sms既日本卡

EMTG日本ac,日本地址,日本電話(唔經app其實應該可以用香港電話,反正唔CHECK),紙ticket ,買到

電子ticket個優先抽選就算啦…反正買左都未必抽到

打左3000隻A 2000隻S拎座騎果D人係咪痴撚線

in 巴哈 we trust

冇飛

ddos狗

等5號再抽
都幾多海外勢卡左係買票度

到時上twitter求飛

大家記得解守護天節呀

唔知幾持負桘左個Post

睇唔明

個個都騎OMG騎到臭哂,然後仲未有

負皮*
Typo

冇人推post

新手想問下如果係steam到買396$果個包有冇埋4.0紅蓮版？同埋想問下steam版遊戲活動同日服果d有冇分別？有爬過文但冇咩人傾論steam版

STEAM版要STEAM開,STEAM出事就算FF14無事你都玩唔到

而且官網SALE買比較平,又可以直接開GAME

官網我唔知點解登入唔到，想問下官網既版本同steam買既版本係一樣？

如果你講國際服(日服) , 遊戲版本一樣, server都係個幾set

但你要用官網個client

想問下我係steam到買左396$既包，個包有online starter edition(na)/stormblood/stromblood standard edition,點解我去到35lv都係升唔到上去？係咪要點用個包？

你去Mog Station login 自己個SE account 睇下係咪已經有製品版權限

冇仲係顯示免費版，我試過打過個code落去但用唔到

你個code打落去steam定mog station

Mog station

應該圈住個位會變O
如果無轉到應該既係未完成個過程

唔知你na定eu定jp

日文係左上service手續>プレイするプラットフォームの追加>windows play 權追加 > 入code

我買左NA版既話都一樣？

因為我唔係steam版,但上網睇應該係係steam拎左條key (右click FF14 > view key) , 之後上mog station入左條key

應該呢度入就得

我係依個版面到

製品版への 打key

你呢個係JP. SE account
應該用唔到NA 版的Key
巴打你check 下自己係咪真係買咗NA 版？
係既話你開過個NA SE Account 好過

肯定係na個steam有寫，starter edition(na)

但你個個MOG STATION係日文

因為我試玩既時候係去左日服好似唔關事？

你試玩個陣係用官網個client+ jp mog station?

咁樣你要買日本版,NA條key我記得入唔到JP Mogstation的

唔關事，NA ACCOUNT 都可以玩日服
Server 、介面同個Account 地區無關

你試下係steam入條key試下

我重新玩過算

你Set個NA account 後
再試下入唔入到條key

我無玩Steam 版所以唔太知個流程係咪同PS4一樣

NA key 只可以用係NA Square enix account
EU key 只可以用係EU Square enix account
JP key 只可以用係 JP Square enix account

三個地區既S.E. account 都係用同一個Client(登入器） 再連去唔同既data center 同 server

下星期肝島又開,上一階仲未搞掂

又要比吉田撚狗

快d 4.5 啦

[member想問下轉武士同赤魔法師話要50lv轉，係咪任何職業夠50lv都可以轉，eg法師夠50lv都可以換武士？][/member]

係
但要打到4.0主線+
解完任先得

仲係20lv唔知點升

養生

只要50lv +買左4.0 就得 主線唔洗進度

拡張ディスク「紅蓮のリベレーター」の権利を持っていること

ファイター／ソーサラーのいずれかのクラス／ジョブがレベル50であること

前提となるクエストコンプリート条件はなし

侍係沙都可以直接接

2日肝到30 , 準備今日升爆LV肝埋D光

開4.45 前一篇有緩和,決定hea住先

Ok thanks

有冇mac版巴打玩緊，係咪冇得打中文

升到50lv,但49lv主線boss冇人打 排左2個鐘都等唔到

巴打用DPS?
夜晚11點左右去排應該會排到
每日Daily 時間易排好多

其實我心思思想買多個MAC 版玩
不過唔知有無Act，MAC 版又多問題

巴打咩服
火神/gaia咪叫人幫你打

你IFRIT?
有冇入到公會
有既話你係公會大叫應該有一堆人幫你

新玩既朋友仔係咪全部都去哂IFRIT
入哂公會未

啊腸 又迫良為娼

係IFRIT,我SERACH左第一頁果幾個名,公會係LALALAND?申請左未入到會

玩左一個月終於60lv 淨係識跑主線

等等叫緊睇下有冇人on 緊加到

巴打ID係？

JJER GIN

IFRIT好強大

再申請多次？見你withdraw左

聽講ifrit果邊啲人好好
尤其會長隻拉拉好得意

巴打依家玩緊? 我可以加你

聽聞做G架啵

想問下仲有無位 今晚申請先

仲有

好

左典牙

withdraw完搵唔番 要個人ON左先搵得到?

點搵你?

我入左肝島升武器 你密Maaya Uchida 佢會加你

而家有無人得閒 想申請入公會

巴打Ifrit? 密Master Pk

不過其實想問下入公會大慨有咩用

冇,主要係拎黎吹水問問題/排唔入副本叫救命果陣可以搵人幫手

可以直接傳送公會屋門口
用公會屋入面NPC買野,修裝,入石
有公會BUFF可以食

仲有其他已經冇咩用既FUNCTION
比如可以用公會飛船出去打野
公會屋買房仔自己裝修

最初我諗佢有打算整公會戰同好多公會獨有的內容（如空島）
但為左班獨立玩家最後乜鬼野都無曬
有陣時覺得吉田太過重視所謂「平衡」令到好多野都綁著曬

平衡

打4樓clear目的 揾團仲耐過打 場場鎖戰士

我呢排打Front line 算
起碼輸贏都唔係話1條友累街坊
個心情無咁惡劣

有patch note 了

靜魔藥翻身

對ノ民無乜用
希望似上個禁地咁無乜ノ

禁地點解無直升水

禁地升Lvl 容乜易
係整把死人武煩之嘛

得20lv又無人唔識升

開始肝武

好似今次要收集+合成

唔係入去打就升？
20係打最舊果個定岩岩果個？
唔記得了
不過好似仲幾多人打緊

依家就算無人都可以解攻略手帳升 都好多EXP下

唔解武器就唔駛入去升就真
古武係唯一入去的理由

有可染AF,有クルル！！！ 有拉拉

抽多次都係唔中

fan fes再抽,記得check email

D 肝武會唔會太靚

去買定幾個肝先

圖or

reddit個discord gp有得腸哂全拆包

太花巧唔識欣賞

早開ser

外觀既野你唔明

要合十隻唔同既野先開放到強化

有冇邊隻記憶係岩dps 赤魔用 要點合

刷d 妖精刷左125銀色item 開完全部都係 1lv記憶石

D石等攻略出先合

得2x lv覺得人生已完
等5.0算

合左兩野都重複
浪費曬
合出來的技有無得keep起？

KEEP 3個 暫時覺得DPS有招加3000防幾好用

今次開頭幾易升 1個NM就3分1 EXP

我合咗招挑釁出來

昨晚有個補唔知食咗乜禁地入面有42000血
結果找佢釣怪過來

呢個真 今次甩隊真係大檸樂

已經見到有個50lv騎住座騎走過

肝的潛力

如果有個背包可以儲合出黎D技就好
依家個身剩係可以帶3招,仲會蓋技

無錯，
選擇困難+唔記得咗好用的點合...

佢好似有個視窗可以睇返

想問下新ser有經驗加成到60lv，如果我其中一隻職到60lv咁其他職係咪都冇加成？
同埋係咪有得用誇職業技能？點用？係咪隻職50lv就可以用？
爬過下網但搵唔到有關既資料

優待SER個經驗加成唔清楚
副職經驗加成係你只要唔係你最高LV既職都食到
誇職業技能已經改左做ROLE ACTION
8LV後每4LV都有一招開放

優惠加成符合以下條件就會無
（憑記憶only, 最好你上官網查查）

其中一職到60、或者
故事線去到某個位，印象中係去到3.0中段，或者
遊戲時間到200小時，或者
同一Server 再次開優遇，對上一個會無咗

好似無得睇點合
得你合過的記錄

係 就快50

可以儲6招 用2招

但之前合咗的都無得留

廢柴如我竟覺得禁地幾好玩
昨晚用PF找團，入咗團日人團
點知個主催係路痴來
明明成班人一齊行，佢跟跟下可以盪失路
來來回回去搵佢搵咗幾次

去到預定地點Camp唔夠一陣又出NM
當然長征過去

主催佢....又盪失路

辣殺禁地 唔出兔仔比我拎箱

真係好on9 打10次都未必有1次有兔仔 有兔仔都冇金箱呀屌

我打3次3次都出
不過無金箱

上面拎到兔仔..但係隻兔仔比怪打死左...

次次帶兔打Fate都出事

次次你拎到兔仔先出NM

Rabbit or NM this is a question

打NM你想全身而退！？
仲有幾個人帶群雜魚入來殺人

多人怪到鬼隱左隻王先爽

攻勢係咪一定兔仔先有

田畑岩岩唔撈喎

好撚醜

唔理果邊啦
呢邊正正常常就得
我估佢應該下星期FANFES會講呢邊有咩活動

我原本仲諗住自己扮

而家等佢出衫算

唔係啵,你上面張圖好似係對面FF15 D野黎?

係丫
第一張圖係FF15 4人組扮番14的種族+初心裝

我要騎15果隻シヴァ

又出AUDI FOR SURE
第一隻4人座騎要面世了

飛果部可能有
反正都好唔Audi

忽然諗FF15 event 會唔會係釣魚任

不過9成唔係打Fate就係討伐
Fate 的話，陸龜吧⋯⋯

Ok thanks,想問下邊個ser多香港人/巴打玩？

gaia ifrit
詳情睇#10

鎖國係咩意思？

唔比開角色

鎖國aka server太多人唔比開人物

入gaia ifrit啦，無鎖國又有香港公會，
可以in game密我或者其他人加你
Reg Dana
Cwksama Ifrit
Dante Sparta
Shibira Nan

遲下轉ser入

火神強大了

大家係用pc定係ps4玩？

why not both

利申手制勢 兩邊都有買

ps4可以party吹水
如果大家都係用pc我轉ser過黎我都係單機咁濟，ps4冇速成我打唔到字

之前我未搬屋都係用ps4玩 用手機discord解決問題

PS4
我係因為為FF14 結果由完全唔識倉頡到而家剩係用倉頡

依家先得3x種 攻勢好貴

暫時得兔仔出緊係貴

而家連10種都未有
太少水晶
打元素都係跌支援

魔法反射會否太屈機

聽講reg dana好好人，隻拉拉好得意

聽講成日唔著衫又走數

又話去尖沙咀祼跑...

唔知邊個叫早腸既話用屎忽食魚生⋯

收工未

肝完50種

將呢個放番落正常果度都唔錯

聽講組長係Gohvf公廁

咩黎？

有個台灣朋友4張FANFES飛比EMTG取消左

肝島

下咩事取消

49 50Lv果3個NM好鬼難跌材料

終於…EL35

懶左成個版終於可以入新地

無見過

頭先打左場女王出左3粒火種

跟住轉島又出女王,
但去到得2隊人 唔夠人打焗住放棄 差2粒先整到

有12粒火種但係唔夠300粒水晶

女王係唔係刷佢門口D蜻蜓出?

YES BTW似蛾多D

月狼一次都未見過

升到50一次都未見過雷電大將軍同女王

150 200 300水晶？

D島變晒兔仔島 好少人刷NM

有冇巴打玩緊typhoon??

咁都撞到你

佢灼熱就去打狼就唔洗等多個吹雪

岩阿 打乜鬼NM

其實係咪唔洗肝結晶 裝得一種屬性 唔知第時升級會唔會又洗走左

我都想知
我唔夠時間等到出女王 睇下撞唔撞得返入黎

鎖左島 冇晒人 換其他島睇下有冇隊刷緊

刷到眼訓

下一個灼熱有嫁喇 我訓先

起身第1場就刷到女王 終於整到把刀

轉哂做藍色衫未

D人keep住刷兔仔有咩用

開箱拎ロゴス/打髮型

尋晚終於升到70 黎緊應該點做好 都係繼續打副本刷裝備？

要一路推主線

打到有D位裝等唔夠可以刷4人副本同用虛構點數換裝

8人副本都要你4.0完成左先開到 入面都有裝拎

搵7個人帶你訓住過零式

有冇人帶我過4樓

比人職業歧視

ps4版有無得漢化

洗完複數屬又變返單屬 垃圾驚 唔會再入肝地

聽住先

見d人單屬7xx crit, 覺得爽

上到700crit又會想800 900 1000 回頭是岸

冇 有英文日文

大陸server一直存在，都唔會有中文

之前玩因爲英文差卡任之後棄左game

轉日文 睇漢字算啦

日文同一個漢字可以唔同解釋

起碼好過堆古文

如果有中文
我相信到時我唔會再玩
而家已經成堆問題，是非

Dissidia Final Fantasy NT免費

台仔不了不了

辣殺game

大陸服d風氣on99嫁,狗也不屌

我前幾日無聊諗住去睇下ff14百度貼吧
全部係度掛(婊)人

國際服開左中文,肯定一大堆台仔大陸仔入侵,係公開頻瘋狂打中文整臭隻game,無一隻日本game唔係咁出事的

不過開應該都係好似大陸ser咁 自己一個區

好的 主線就跑完了 唯有刷下到拎裝

我覺得好好玩

所以我成日覺得大陸服好偉大
唔好比佢停

其實我仲Keep住有玩
新果個FF11 角色用魔法劍玩味好重
最近先知原來雷姐有得轉Attacker/ Beaker

由得佢地互打飛機算

我想玩番 但無腳

好鐘意玩fft同巴茲

唔駛講多
剩係玩默契Marco 已經夠痴線

我主力用ヤ・シユトラ
勝率大概44%
不過最近無乜點online
都係Offline 練下其他角色

PS: 日版好似同唔到其他版連機

好似跟psn

唔Hard core既打下極蠻神都幾正
想再打難D既可以打零式 但真係要時間練

仲有其他野玩比如話生產採集呀 事件屋個支線 玩下Housing裝修

想輕鬆打，又唔想咁死板去做走位、迴圈
可以去打每日Daily Frontline
每日唔同的72人PvP

岩岩拖左兩個fd 落坑

打身內練

即係點？
我本身用緊PSN US 玩，隻Game 係日版來
但我連親都係日本player

好似中文都連到日本仔，好似set 全世界都連就ok

等我打埋把禁地武器又pick up番NT 對人先

HKBN 呢牌勁LAG，我問題？

smartone (租hkbn線) 一切正常

D人打狗唔出牙打到嬲
係SHOUT頻 よしだ！

PCCW已經成個星期都200幾PING

刷完小怪唔出都よしだ

禁地個Emo ，一用樣奸到出汁

想問下鳳凰坐騎點有？

3.X全蠻神雀收集

咁麒麟呢？咩叫全神雀收集？

其撚係2.x全 極蠻神 掉落座騎收齊就有
鳳凰就係3.x全 極蠻神座騎收齊

打齊極武神/雲神/女神/騎神/鬼神/魔神/邪龍既雀

消化左7個鐘

後日晚就有fanfes睇
不過今年轉左做twitch免費直播
所以彈鋼琴同prime唔會有直播睇

嘩如果我未玩應該會俾佢昆咗去買
以為入到去畫面真係咁靚

個胸仲要縮水

我其實情願好似上次咁播

岩岩復歸無耐，清緊stormblood就黎追到進度
但我想講個劇情其實有D悶，supposed搞緊大革命，但點解一D熱血既感覺都無 個大肥佬領便當時更加覺得好無謂+無feel

stormblood對比起heavensward真係差好遠 本身人VS龍呢個設定已經史詩好多，到3.3打邪龍時直頭覺得製作組食左春藥，成個場境設定+BGM真係悲壯到痴線，咁多個patch 除左2.5就得呢個最深刻
而且隻GAME便當左咁多個配角，龍騎算係我最驚佢便當既一個，好緊張

巴打識貨
4.0同3.0比真係完全被比下去
又唔熱血、又唔感人
玩到而家成個4.0係得「黑白臉」呢段打動到我

個人認為
多瑪篇好睇過阿拉migo篇好多

希望佢4.5 同5.0寫得好好睇睇

3.0既三人旅行整得太好
4.0唔係話唔好,但個劇情平淡少少

剩計 用 1個patch講故事
闇之戰士 個故事一個patch 已經令人想喊

剩係果句「我地最初並唔係想拯救世界，只係想同同伴一齊冒險。」
到最後佢為咗個世界放棄自己個生命
堅感動

Dragon song

3.0 係由trailer 已經開始贏

Children of the land, do you hear

唔明點解唱歌選會輸比月下彼岸花

好想從0重新體驗3.0 一次

重開
我之前又係重開個角色打多次
結果因為知後面發展，睇番前面2.0其實好多アラミゴ的野有交代到

聽日應該睇到5.0 trailer既前半段

想失憶

5.0應該講帝國同都市ラザハン吧
之前有幾個曉著早去果邊

5.0帝國+サベネア島(ラザハン),
6.0シャーレアン本國

唔記得左邊度聽返黎

5.0之後公佈吉田離任
我們沒有6.0

維護前4分鐘突然轉灼熱,仲要出埋

よしだあああああああああああ

龍之尾

月下彼岸花真心唔差+依家係4版肯定有加成
因為DRAGON SONG已經係上一世代 無理由推舊曲

龍之尾我個人覺得係神龍本身人氣高BOSS(係舊FF玩家心目中)
然後令到首歌都有加成(多人投)

我覺得如果計埋4.4
千年の暁肯定係第一

月下彼岸花 好快厭

不過風水靈殿 我都覺得唔錯 好似上唔到榜？

天より降りし力

月下彼岸花日日騎狗聽

風水靈殿其實幾好聽,但我聽到訓著
同ザ・バーン有得揮

騎金寶綠水狗表示

風水靈殿的話我㨂原版的 別れ
聽落好舒服

我琴晚得返8條友果陣先出

千年の暁我反而聽一陣就悶
有諗過南條開演唱會會唔會整個一樣的圖形台+4色燈照4角

首先南條要識浮空

整個台係雀形比佢企上面就得

呢到竟然會講愛乃 有幾多人係因為愛乃而入坑

千年の暁 唔夠完整，loop 太多好快就聽厭

我係因為打FF14 先認識南條
我中意果代聲優唔係上曬神枱就係仲未退休捱緊

釘宮,能登個代

好希望有完整版(最少4MIN+
但應該無咩機會,除非之後征魂戰有テンゼン+朱雀出現

仲前啲....
我係中學年代睇松本保典、林原めぐみ、桑島法子 、前田愛 配的動畫長大

所以而家聲優真係得好出名果啲先識

樓豬 過一過黎 唔該

小學生推坑好勁 都唔知幾多個FD比佢推左入坑

我以為要等埋日本先有得買
聽日鳩衝先

做哂主線突然好無方向感 尋晚望住都唔知做啲乜好

已經解哂4.4? 咁可以考慮
-零式
-極蠻神打座騎
-練副職
-練生產採集
-解蠻族
-肝地

等睇直播gogogo

想要FANFES個背囊 見EBAY炒到HIHI

-瘋狂G10

三個鐘

等車仔

入左團打打下唔想打 唔小心禁左解散 主催唔係我 等比人婊

暗騎親生仔
槍刃

能不斷換職業特性的模仿師？
另一個幾明顯係統劍士？

gunblade confirm

打帝國了

第8霊災！
Final!

新職gunblade 99% from trailer,
張slide右邊剪影似舞者

新戰鬥系統？

整合mp tp
hp可以睇到盾量

Yes! イシュガルド 重建啦！

暫時聽落新system 唔太吸引

俾邊緣人手排嫁(DPS)
滅團唔洗俾人屌

New game + !!!!!!!!!!!
Yes!!!!!!!

World teleport !!
東貝利要來了！

唔同dc,逃過一劫
頂打完哩句,佢話合server

希望穿server,戰鬥地圖fate副本,但唔好通market同經濟,如果唔係一定爆

個chat rm無admin,d人係咁貼J

係咁show件衫,又話唔俾hint

呢幾下close up 真係易估個新種族

頂你個藍魔wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

社長又出黎搞事

青魔法師！

真係要好似青魔咁學技

5.0轉職了!!!

正丫！！

哇！4.5！

轉職啦正呀喂

limited 係點解,唔係限玩家人數咁大獲掛

可能係限制唔可以打副本

可能套kit太勁/太廢,唔組得

你諗下,一個青魔用死のルーレット,一係王死一係隊友死

佢話升lv冇技學,一定要出去偷

佢4.5就放得出黎
同埋暫時最高lv得50
應該唔係預你地拎黎打副本

50可以打大巴哈呀

好想快啲知

好眼訓,睇完開幕禮訓,
希望聽日訓醒架電單車sd左去我email

條頸個刺青似係サンクレット？

似係

但睇番條trailer我地一開始成個1.0弓手咁
然後突然頭痛回想番2.0,3.0,4.0既事
再睇番4.3~4.4既劇情,話唔定4.5已經發生左第八靈災,我地5.0係穿越時空番番去過去改變世界

我地應該係第八靈災死剩種

好似命運石之門咁打dmail返過去通風報信
或者直接好似4.4 咁腦內移民第二個world

睇片似係倒轉番去第五星歷，白魔同黑魔戰鬥時期
片光戰變身順序係1.0弓手、2.0戰士、3.0龍騎、4.0 monk+侍
似乎想表達係途路的經歷同最後都失敗

會唔會其實係做緊第一世界個光戰經歷，最後光之泛濫

兔族隻腳

server移動姐係點
轉左ser的做傻仔?

應該係可以跨服share地圖(野外怪，fate, g10)

但唔同ser既人唔可以交易，入唔到主城(即係用唔到market board)

用返wow個套就係咁， 如果交易都開埋其實同合ser無大分別 經濟要崩潰了

點等到出年7月

一拳打暈自己

幾年一個靈災 咩事

頂唔到了

扑暈自己 ,起身就4.58玩青魔

然後再扑 ,咁就5.0

4.5係最後1個patch
part 1 一月頭
part 2 三月

World Visit system 好多野唔做得

青魔係遠距DPS
又DPS

Solo用

咁睇青魔係一隻實驗用既職黎
如果大家接受到既話咁以後FF14就可以繼續出其他系列果D唔係坦打補既職出黎

我覺得唔會太多人受落
好多人玩一個職係睇果個職有無人要
唔係個職有幾好玩

我個人應該會試咗先
反正有時間

同埋似乎組齊人既狀態之下係可以入零式
但唔比自己一個排街場
因為青魔學到既技會影響到佢既戰力,所以要事前組齊人比大家傾一傾先入得場

睇落概念有少少似將新禁地個Action
只係今次放曬落同一個職度

透過學習去自己整理自己的技能
配得好可能好屈機

之後會唔會青魔學技欺詐

真係要組的時候可能要自報技能
我覺得9成同禁地一樣高階技能用得十幾次
用來組隊打零式會非常困難

可以買野真係估佢唔到

有冇人開games既時候被限制30fps，設定完都冇用

巴打ps4定pc
部機咩spec
setting左做乜野?

美版而家做緊半價，直到26/11(PST)

原來歐版平好多

部SDS フェンリル 有少少失望
特別拉拉用真係霸氣盡失
好似揸緊部反斗城買的電磁車咁

另外如果無2星速度，部車完全係怪怪地
又飄又慢
入禁地完全係慢駛Feel

出番去地圖有2星速度先覺得部車似樣

拉拉講霸氣

連攜w點行

整體黎講就係 散開>集合>散開>集合>散開

貼圖推post

日日睇拉拉睇到4.5

都一齊

睇完條trailer想回鍋玩dark knight

理想與現實

叫春

收聲啦

終於刷到想要既坐騎

核彈

幾時先下年

呢個動作拉拉做出來個樣真係奸到出汁

買錯版本
買咗歐洲版STORMBLOOD 用唔到...........

你本身試玩版係咩版

重玩

如果新玩就轉歐洲Account 重玩

你係試玩升上正式版?
我記得買錯有得refund (未用任何key)
唔記得係咪得steam可以

想問下70lv打完4.0主線可以入個島到會變返1lv，果到有d可以強化既裝備洗唔洗拎果d水晶去強化？一件裝要50個水晶

禁地
AF裝強化完之後可以染色
但強度完全跟唔上目前水平
視乎你想唔想要染咗色的AF裝
（我個人覺得侍果套好靚）
純要強度的話可以唔駛強化

我最主要想整果把可以變身既武器

咁直接剩做禁地武就夠
但今次我唔係咁滿意
2.0 ZW, 3.0 AW 副屬數值係自己揀就算幾難都係自己選擇
今次HW 正仆街來玩隨機數字
點抽都唔會抽到自己滿意的結果

副屬數值係點？我剛剛先到70lv xd

同埋想問把武器係一步一步升上去？

路過一問，有無人玩緊美服？可以join埋。

每個職都有個主屬性
例如黑魔係INT, 龍騎係STR

滿70級後強弱之分就睇裝備
每件裝都有ilv (item level)
同一個ilv 的同部位裝備（例如點數裝、零式裝）
佢地所附帶主屬數字係一樣
兩件裝之間的差異就係副屬.
例如Cri, Direct Hit, SS (Spell/skill Speed) 等等
積少成多
刻意配裝下就算2個同ilv 的角色都可以好大分別

係，一個個階段來做
目前係開放到ilv 385(同朱雀同級）
應該4.5會開放埋最後去到 405
（猜測、以往都係比零式武多5個ilv)

以下個人發洩

屌抽抽抽抽極都衰撚過朱雀整嚟托咩屌

已經開左條key
去到入code 先發現用唔到

古武每次都落後一個版
唔係為外觀真係狗也不屌

無錯真係為外觀
今次支白杖造型係綁住個人來燒幾咁令人興奮

大約了解，有d石係做任務送可以加強元素傷既，我想問下果d石係咪得做任有？

係 做禁斷之地既任務 每升到一定level就會有任務

石係指魔石的話
入手途徑太多不能盡錄
最簡單係打禁地開箱已經多到暈

每個禮拜打一次最新24人副本都可以拎到一粒

我諗諗下我誤會咗你講的野
如果你講禁地入面，故事會叫你收集「魔晶石」
隨禁地故事線會收集到5粒

第6粒要去到最新呢個Patch
打3個指定Fate 跌出來的Item 開放（非強制）
以Aegis 物價來講其中一件item スコル牙賣緊700-900 萬

基本上你玩完第一個島既劇情就有5粒

Ok大約了解，因為有果d石打怪快好多

Regisg

呢隻game 抄到連Cid 都有

點解黑客唔ddos fflog?
見到成版灰連個人都灰埋

橙色字既人唔會明嫁

唔好意思，想再問多次我想整ilv385果把發光武器係咪要用70lv職業任送比你果把武器一路升上去？

係

溫馨提示:唔見左/掉左可以去遺失物商人買返

好想認識占星&龍瘋狂增傷

打得快咪得 dps自然會高

果個島好多人打PT係咩意思？

Party
至於咩Party就要睇佢講咩

ノ ＝ 揮手(象形)
NM = 野外fate d mob
xxxx PT = 隊伍
NM沸き = 刷NM出黎(NM有出現條件&重生時間)
横毆り歡迎 = 可以圍毆打某D怪(尤其刷稀有NM要打好高EL既怪),唔同PT打同一隻都得

果d nm係咪有情報知大約幾點出？

除非新島完全唔知,如果唔係通常有人記低上次擊殺時間
通常都係係shout頻問すいませんがNM情報はありませんか

擊殺+2小時通常可以刷到出黎
但某d NM要特定條件 (女王要灼熱波,冰狼要吹雪之類)

把武器+2完之後要點先強化到？係咪要解17el果個任先強化到？

有齊

主要係用野升升升,然後有時要用NM掉落既素材升

抽來也抽去 抽得教人掉眼淚

你老闆吉田可否唔好用隨機系數來整farm 到仆街的野
用得半個patch 就收皮

抽5次夾埋得3xx
把弓仲要スキルスピード 200
正辣殺驚

又連唔撚到去歐服
回水呀仆街

第一個島唔係去到20el咩？點解有d人2x el仲留係個島到？

哩隻ナイトメアクロノス其實係咪中國製㗎

有d人過左20EL都未打齊材料,或者想整第二/三/四/五把

或者解手帳(手帳會俾好多exp你,根據你EL(例如已經升到40)
就算sync左做20EL,都會俾40EL既手帳經濟俾你

呢張明顯到

終極養生

幾時咖哩我

新手想試玩下，請問我係steam到睇無得試玩係直接買組合包。要試玩就要上官網下載先有？謝謝

依個?

搵到了，感謝你
另外想問下如果無信用卡我入錢落steam銀包供月費得唔得

呢隻野堅好笑
連Warcraft , one piece 既野都有

好似係得

咖哩what牙?
四樓牙?

好耐之前又係有隻日本game左炒右炒,個介面同呢隻又差唔多
懷疑全部呢種game都係換個樣就當新game出

想問仲有冇人係Aegis server玩緊?
有冇香港/台灣人LS?

同鄉的巴打你好
香港同台灣有幾個LS 雖則來來去去都係果堆人

大概50個活人啦

得，steam版可以steam扣錢

唔該各位巴打，放工返去試下先

想要cloud個髮型

邊個諗咁樣放出嚟㗎....

件新衫露背真係好鹹濕

露背露腳

呢度就靜到乜咁, 隔離Post就明明講黑沙vs天刀
但就個個講FF14 咩料呀

俾人釣到魚,決定唔覆個邊

人在日本無機會睇post

想問下手帳最尾果兩個要打咩怪？

元素怪 要睇天氣出

咩網黎？我自己睇下唔洗下下問，麻煩你地

唔係手帳最尾果兩個任，係尾三果個係打咩？

夜晚出既怪

夜晚先會出既怪 = UNDEAD系
通常手帳係去打20~21棺材

左邊個排

感覺到就快射megaflare
執緊頭post

-11

執執執執完未呀

俾D時間早腸啦